[必看]屯門分部戰線十一月中期檢討(內含改善建議)

睇哂成篇文是一種美德
睇哂成篇文都係一種抗爭

今整個星期無論清晨深夜都有行動
見到屯門係戰略上有好大既改善空間

第一點(最重要)
屯門牛由今日開始要將開花既重點
由八點圍魏救趙行動
轉移向6點清晨既塞鐵塞公路行動

唔係叫大家夜晚唔做野
或者可以試下將夜晚既行動提早
然後塞到咁上下早少少翻屋企休息
保證自己12點前可以上床訓教
否則每次大家好有機會起唔身
而每日訓3-4個鐘
對抗爭者既身體亦都好大負荷
此舉並不利於我地長期抗爭
亦有好多手足起唔到身

而今日4點鐘吹雞開花
係一個好好既先例
我希望大家可以開完花早d翻屋企休息

明日旭日行動唔可以少人過今晚！
明日旭日行動唔可以少人過今晚！
明日旭日行動唔可以少人過今晚！
唔可以輕視塞鐵塞公路既重要性！
唔可以輕視塞鐵塞公路既重要性！
唔可以輕視塞鐵塞公路既重要性！

第二點
請唔好再去做所謂既快閃RoadBlock
首先快閃RB唔同快閃藍鋪黑鋪
快閃RB比快閃藍鋪所使用既人力多數倍
打爛黑藍店可能只需要4人打2人哨
但快閃rb可能會拉走20人以上
會分散陣地戰既人力物力
此外 快閃rb好大機會快閃完比人清
只係你地快閃完睇唔到
希望你地將人力集中翻係主線

第三點
屯門牛要學習主動尋覓有利戰地
何謂有利戰地？
要分「戰略有利」同「價值有利」
戰略有利位置
1. 高位(eg琴日既杯渡輕鐵站)
2. 有水既地方(屯門河 蔡意橋)
我地集合地點都一定係要老地方
集合完再研究下戰地應該建立係邊
戰地可以繼續vcity十字路
但請佔領「戰略有利位置」！

價值有利位置
1. 屯門公路 2. 青山公路
今日既行動可以選擇轉場去屯公
因為可以阻止到香港人放工
聽朝再阻止香港人翻工
咁樣我地所獲得既行動效益會更大

第四點：

火魔法師嚴禁冇力人士！
火魔法燒著哂條布先好Dump！

睇完文推文是一種美德！
睇完文推文都係一種抗爭！
有改善建議可以下面提出！
屯門牛 爭氣！

屯門牛要追上出面既戰績呀！

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

推

屯門牛加油

Psuh